英女皇沒有退位打算 查理斯提早登基幻滅

英女皇伊利沙伯二世2022年便登基70年，近期有傳聞指女皇打算在明年4月年屆95歲時退位，讓皇儲查理斯登基。但英國傳媒引述消息人士報道，曾誓言「終身」服務國家的女皇，沒有打算退下來。

咁搞法佢80歲都未做到

120歲計，重好後生。

特登啦，比查理斯做英國變共和國都似

而家世界咁嘅局勢
事頭婆唔係唔想退
係唔敢退

佢個仔都過咗咁多年仲想做咩

希望查理斯自己放棄唔做

呢啲新聞純炒作，英皇退位好麻煩，16 個自治領都要過退位法案。所以根本一開始就唔會有人諗英皇退位。

如果要查理斯上，俾佢做攝政王已可

查理斯: 天下豈有六十年之太子乎

如果女皇退 查里斯做
九成變泰國翻版

擺明捱到比個孫啦 比查理斯容乜易陣間比人廢王室

女皇：有，咪你囉乖仔

父母都過90歲
咁查理斯90歲先做啦

佢做到過百歲都唔奇

GSTQ

分分鐘佢死得仲早過佢老母

想佢個仔快D死佢可以直接俾個孫

查理斯想做 愛德華二世 還是 查理一世

只怪佢投錯胎 唔係yoda大師嗰隻族人

見到秦皇搞到咁撚樣所以都係唔好退休喇

公道啲講查理斯冇佢咁甩皮甩骨既又

望一望佢查理斯老婆
英女皇心諗: 屌想死都難，頂撚住

就算幾多英國人反對君主立憲，英女皇都已經係英國哪精神靈魂

啲提退位同直接俾個孫接位嘅是咪睇得太多清宮電視劇？皇帝留低遺旨佢鍾意指邊個就邊個？

英聯邦有法律規定繼位方式㗎

鬥長命

女皇其實有咩用?

但根據查理斯自傳自述，佢係香港歸英派

通常第三代貴族開始已經搣得甩浸土豪徐
呢個已經係第七代皇族
究竟係點先可以培養到佢咁嘅品味出嚟

凝聚力量

仲有2年70...本資治通鑑都可以掉咗佢

查理斯係股票同賭博大師嚟
唔係英女皇斷哈利水喉查理斯點會夠膽講「條數我找囉⋯⋯」

三代香港人的女皇
同譚玉英姐姐有得揮

泰國

2009年：

受次按危機同金融海嘯影響，全球市場由07年底至舊年底大冧市，唔少投資者走避不及，搞到損手爛腳，之不過，英國查理斯王子有先見之明，早喺07年9月已沽清大部份股票，避過一場浩劫。

07年起大手沽股樓

皇室近日公佈查理斯王子嘅年度賬目，顯示喺07年4月至08年3月嘅財政年度內，佢原本揸住2240萬英鎊（約2.9億港銀）股票，之後加碼710萬鎊，然後喺07年9月左右狂沽2620萬鎊股票，剩番330萬鎊股票；呢批股票到年結只值238萬英鎊，蝕咗92萬英鎊。王子發言人話，當時已覺得股票估值會向下，所以先走為上，你話幾咁好彩呢？唔講唔知，原來查理斯王子喺02年亦減持股票，避過當時大跌市。
到今年3月底，王子手持嘅股票總值200萬鎊，按年貶值38萬鎊或16%，遠勝英股嘅30.5%跌幅。
查理斯王子其實亦睇淡英國樓市，喺08年財政年度，賣出6770萬鎊嘅商用物業，避過樓市下滑。佢減持股票同物業後，將資金轉投國債同公司債券，截至今年3月底，一共揸住1880萬鎊嘅定息收入資產，同1940萬鎊海外債券。咁有先見之明，下次記者見到王子，可能要問吓佢投資意見嘞。

李華華

Long live the Queen

直接過比William?

講真喺英國做皇帝有乜用，佢反正而家都已經有無限錢使，做咗皇帝仲要負責做政治show，又無實權，我係查理斯就寧願個老母百五歲命

佢一早已經咁諗
醉心搵錢食好住好
酒肉儲藏嚟講佢官邸都係世界級

邊有得咁，繼承法明確寫明繼承順位係點，英女皇作為英國一切法律像徵，點會帶頭違法習慣法？
你唔好將東方嘅帝皇思想帶入歐洲好唔好？法律上英女皇係大哂做乜都得，但人哋識節制，知道做事嘅規範應該點

查理斯都72歲，分分鐘早死過事頭婆，咁樣就事頭婆可以安心直接交畀威廉

股神

學Johnny English咁做五分鐘國王

點解冇
查理斯死咗咪得

皇帝黎講，光緒都有用過佢。起碼佢真係親政過

查理B死都做唔到英皇

查理斯形象唔好
事頭婆點會俾佢繼位

攝乜撚野政

有法學教授批評皇室借西敏寺俾Atkinson拍攝個問題
話佢個加冕程序用晒真嘢拍所以有法律效力
技術上Atkinson可以自稱英格蘭國王

多日假期

1958年先做王儲
要去到2028先夠70年

同埋賭神

God save the queen

// The Prince of Wales became heir apparent at the age of three when his mother, Princess Elizabeth, acceded to the throne on 6 February 1952. //

你唔好同我講BBC fake news呀

比我都唔L退，退左重有咩做

個女人有D似林漪娸

係得呢個方法鬥長命囉唯有

慘過雍正

佢係堅定反共

仲做得做乜要退落黎
而且個仔都唔係咩野好野

雖然冇實權,但如佢一早繼承皇位會出聲反對戴卓爾同列根兩個仆街送香港俾中國.

女皇不想卡米拉做皇后，諗住拖得就拖

查理斯世代
比上一代頂住一世上唔到位

佢既生命原動力原來係卡米拉

男做國王 首國歌係咪會變god save the king

佢真係時代人物頂層果堆架啦
見證曬世界大戰呢堆大場面
仲生存緊作為領袖
得老一派既連登仔吹大d
成就上先有機會超越到佢

講經咩

你知唔知咩叫攝政王

暫時都冇其他超越到佢
其他國家嘅皇/王唔係退位就死鳩咗
得佢仲在位

我乜撚都唔知淨係知查理斯撐港獨

所以咪話要等查理斯死囉

咩叫東方帝王思想 日本都有憲法規定點傳位啦

攝政王？上一個係咪多爾袞？

皇帝想點就點=東方帝皇思想
嚴格嚟講呢種思想只存在於支那

明朝都有規定要傳長子
同埋君主專制年代本來就應該係咁，唔通個大仔on99咁都要傳比佢咩

諗起玩ck3，有代皇帝90歲未死，連長孫都死埋要曾孫繼位

好能型

廿年前就應行動

英女皇見到美國120歲老人家都去投票
所以覺得自己呢啲後生女要盡力為國家

查理斯都仲係中年唧，仲等到

戴卓爾唔想比返香港中共呀，但美國延續拉攏中共抗蘇聯政策

每個人嘅目標都唔同掛。

就好似有啲有錢仔自己屋企本身都任攞，但佢都係要自己做生意。

貪舖癮又好，貪個名銜又好。

old news ?
事頭婆唔係晨早話咗做到死先退，唔會提早退休咩?

天下焉有四十七十年太子乎？

我皇后係戴安娜👋🏻👋🏻

香港有堆人宣誓過效忠英女皇架

英女皇好代表到英國，仲要係幾代人的英女皇

皇后大道西又皇后大道東
有個貴族朋友在硬幣背後
青春不變名字叫做皇后

英女皇單方面向16國退位即可
同佢呀叔一樣
有法可依有例可循

香港政府標準
佢只係中老年發奮期

奪嫡啦

嘉靖 大禮儀皇帝點想想點就點

但係
知己一聲bye bye遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思

Regent

遲啲改做解放大道西，解放大道東

佢有乜做

佢就係因為佢阿叔生前退位輪左個位比佢老豆改變埋佢一生，我諗應該成世人唔想再聽到退位呢樣野

精神領袖

查理斯：求下你唔好讓個位畀我啦

而家先係中年 退咩位？

95歲仲咁精靈 好難相信冇上帝保佑
好多人未到90已經痴痴呆呆

咁做監國囉

保方退休先定女皇陛下退休先

有道理，呢個時世立立亂，做左自己領袖咁耐ge 人，如果呢個時候話唔做，市民一定驚多過喜 (唔好同香苦班智將俾，恨不得上上下下成team 換晒)，就算退都唔係呢個時候

但係皇室今時今日只能保持政治中立

查理斯在政界不討好是因為他長年有干政意欲
我極度期待花生都準備好

吉祥物

9世皇都無呢d品味，所以d土豪味好睇個人同成長環境。

佢道友黎，痴痴地，會搞成咁唔奇

係大伯呀⋯⋯
搞到佢老豆冇啦啦要上位+積勞成疾

做共和國有咩唔好?

二阿哥

首歌原本就係叫god save the king
因為係女王先改唱the queen

媽咪

知條撚屌廢

英女王=黃金鬥士

想入十二宮？等我死撚左先啦

女皇係講英語架
女皇面向查理斯: Oh, you are~!

老虔婆死唔肯讓位做乜鳩

唔記得咗呢套戲點解charles會被逼宮
但最記得係william同kate做左奸角
harry鍾意左個黑人

今日成街都一堆痴痴呆呆仲要唔係老野

冇左英國搞到某Ｄ香港人個品質都下降

英女皇要做到死果刻，原因係兩個女人，一係卡米拉，二係梅根
卡米拉做公爵夫人都做叫得體，至少皇室活動永無托手掙，而且近年民間都接受左佢同查理斯。

梅根呢件野先激到女皇跳起，知道阿仔同個孫會包容哈里同梅根係出面搞搞震，佢到現在應該同MI6研究緊幾時出手

日本套制度咪又係源自西方 無論係明治維新定係戰後

你拎公屋仔心態去諗

所以我絕對唔會笑Prince Charles

毛澤大道東

係因為佢父皇當時在愛德華退位
後被迫登基
佢睇住佢父親忙到操勞而死

佢唔放棄皇位
因為佢唔係一個不負責任既君主

點會為左兩件妖婦留位

希望查理斯唔會蠢到謀朝篡位

英國陸軍等緊加皇家兩隻字

印象中佢自己啲莊園生意都做得好好，其實佢唔係真係咁廢，只係太有個人意志，未必甘心做無意志的精神領袖

儲君揀錯女人可大可小，溫沙公雀豬肉在前

冇錯

More like a PM than a prince or a king

陸軍將士屢勸本王謀大業，今只得勉力為之，事成之日，本王決不負爾等

的確好多年前有人話過佢應該要做政客

我唔記得佢自己有無透露過想從政，不過只可以講佢生錯家庭

照買照賣樓花，處處有單位
但是旺角可能要換換名字

俾個仆街仔上皇位 皇室嘅聲譽會無哂
隨時到泰國咁

Long live our noble Queen

佢可以睇到嘅資訊同平民都差好遠了吧

「媽媽，今朝你同首相傾完咩黎？」

下一個可能係賀錦麗

查理斯幾時落去陪戴安娜

痴線，你上網搵返退位法令1936 啦

同女皇個妹一樣。

我估係佢太關心政事，所以唔放心俾佢上位，驚佢影響皇室政治中立嘅做法
再加埋大眾心中形象唔好